講好左三點入暴大 凌晨先黎話唔去 有咩居心？

唔知第幾日嬲到訓唔到
碌連登竟然見到有人吹風叫人唔入暴大
仲要凌晨先講？
成件事會唔會太鬼
中學生集會一早就知 點解揀呢個時間點黎吹風
想集中全部學生一網打盡？